[突發] 有村架純冧莊 孖二宮和也做《紅白》司儀

日本NHK電視台年度音樂大騷《第68回紅白歌唱大賽》，將於今年大除夕舉行。NHK今日公布紅白兩組司儀名單，今年主演晨早劇《雛鳥》收視有功的24歲當紮女星有村架純，冧莊再任紅組司儀。而尊尼組合嵐成員二宮和也接隊友相葉雅紀棒，首次擔任白組司儀。

有村對於再做《紅白》司儀感到驚訝，她表示雖然有不足之處，但為了不失禮所有表演者及工作人員，自己亦會努力以赴。

架純

大面

這麼醜的妞

村花

MC係要黎襯托

唔識欣賞

nino

好多ching都識貨

方面超人

G

架純舊年係咁食螺絲

雞係咁

有村

工程之臭鳩

大面純

依家冇好啲嘅女星咩 上年廢到咁仲想推佢上位

留意到樓上好多仆街盲反

冇

比啲機會啦，第一次做緊張

你已經第係

上年訪問宇多田光dead air咗半分鐘

YUI第一次上去就話休業

上年第一次緊張正常啦

上半面既架純

下半面既架純

上年公布賽果一刻

估下今年紅白總共會有幾多個演歌歌手出場

係宇多田光on99唔講野炸

收啦 卡勞

大面係佢本體

P.S. 今年仲有無不能笑?

唔會無掛

但係松本人志同濱田雅功兩位都過左五十歲,體力頂唔順真係有可能

估唔到nhk咁搏
上年食螺絲食到好老尷

證明架純真係有料

佢比監制屌過

大面架純

有條撚咩 完全睇唔出憑咩可以主持 除咗主演晨間劇

咪盲反啦

方包雞

咪話佢廢又冇樣冇身材囉
佢咁紅都係靠電視台死谷爛谷咋

上年相葉

上年可唔可以話係史上最廢既主持組合